不如全港18區都搵人去播班狗亂打人既片同派傳單

要比更加多唔識得上網搵資料睇新聞既人知道班狗做緊d乜野
係播片既時候再用懷柔方式加鹽加醋
例如播城姐(果位媽媽)既時候
話佢一個人走上去話班狗(將佢講既野到比人係隔離開槍全段完整播) 跟住一路播一路話人地一個女人仔 錫班細路 乜都無做 但都比班差佬咁樣打 呢個媽媽邊忽有暴力 邊到有襲擊班警 邊到似暴徒 但係班狗仍然係佢隔離開槍 係佢隔離扔催淚彈
然後再加多句
D細路見到一個咁錫佢地既媽媽比d狗咁樣蝦 激動d都好正常
跟住再話人地暴動果陣又燒車又爆玻璃又放炸彈 但你地睇下 今次又無燒車又無放炸彈又無死到狗 但反而係班狗亂咁打班細路同蝦d女人仔 仲要話佢地係暴動
再打埋一堆經濟牌 話香港係一個好多外國投資既地方 人地外國講明條例過左人地就會撤資 香港經濟就會差
再問佢地(聽既人 e.g.廢中廢老)如果綜援 生果金 低收入家庭津貼等等呢d資助要點先有啊 答案就係政府要有錢先有得派麻(要有少少師奶口吻)
如果人地外國公司撒資 香港經濟差 政府無錢 到時無錢派綜援 無錢派生果金 無錢派津貼 攪到個個無飯開
然後再矛頭指向建制派 話佢地支持修例 都唔知有咩居心 想攪到大家都無錢派 大家諗下投票比佢地果陣 無錯過時過節派下糭 派下野 請下食飯 但攪到連生果金都無得拎 綜援又無 資助乜都無 值唔值先 仲要到而家都係到幫d唔跟規矩既狗 攪到連d好既狗都比人累埋(要懶係中立) 建制派(最好直接講果區所屬既建制黨派)係到攪亂香港

小弟覺得咁樣落區做野可能有機會撼到建制d鐵票 因為d鐵票區例如深水埗 啟德通常就係d唔識野既師奶同廢中廢老 咁樣講有機會引發到佢地既母性(師奶) 保護女人既心(因為廢中好多都係無乜學識但好傳統既中佬) 同埋睇生果金過日子既廢老

呢招我對我啊媽就work左 唔知各路大神點睇
(戴番個頭盔先: 純粹個人經驗同睇法 歡迎大家腦震盪下點打呢場社區戰)

推下先